聽日無論發生咩事 同唔好鬆懈

有機會一開波由我地集完人鳩fing fing一輪又等到傍晚先重鎚擊
無論聽日晏晝點 希望大家都注意多啲 驚既唔敢上前既 散遠小小 睇多一兩個街口 做哨兵
行多啲 走多啲 唔好再俾人包抄